美斯國家隊靠隊友

葡萄牙沒有C.朗下都不怕！ 進入歐國聯決賽週

正選的三個施華都有不錯的表現

C.朗本年度不會再進入葡萄牙隊的大名單，但明年6月份的歐國聯決賽階段，人們非常有希望看到CR7和葡萄牙隊一起去爭奪最終的冠軍。在今天淩晨作客3-2擊敗波蘭之後，葡萄牙成為國家聯賽A級當中晉級形勢最好的球隊，離決賽階段只有一步之遙。

葡萄牙（藍色）射正數明顯佔優

C.朗拿度缺陣，今場比賽都被視為歐洲球壇今季兩大狀態火爆的神鋒之間的對決，連連入球的皮亞特克和安達-施華在場上正面交鋒。葡萄牙沒能防住狀態神勇的皮亞特克，但率先失球之後，山度士的球隊在進攻端給出了回應，連連抓住波蘭隊防線的弱點。先是通過右路配合打到波蘭隊身後，安達-施華輕鬆包抄得分；上半場結束前，魯賓尼維斯的精準長傳找到後上的拉法-施華，後者過掉門將，波蘭後衛格利克鏟球為時已晚，未能破壞皮球只能自擺烏龍。
尼維斯精準長傳造入球

下半場開始不久，貝拿度-施華的個人表演又令葡萄牙擴大了優勢。有趣的是，如果不是格利克鏟斷自擺烏龍，葡萄牙正選的三個施華（安達、拉法和貝拿度）都可以取得一個入球，怪不得《馬卡報》把「施華們」放入了標題裡。儘管C.朗拿度缺陣，但葡萄牙依然擁有足夠多的攻擊點，進攻的整體性和個人表演兼備，年輕一代也在逐漸接過國家隊的重擔。《馬卡報》和《阿斯報》賽後都提到了「忘記C.朗拿度」「不想念C.朗拿度」這樣的字眼，但《阿斯報》也表示這是今場比賽而言的論斷——畢竟，擁有C.朗拿度的葡萄牙無疑是一支更強的球隊。
形勢大好

目前在歐國聯A級第3小組中，葡萄牙兩戰全勝積6分，波蘭和意大利都只有1平1負積1分。在歐國聯只剩2輪的情況下，領先5分的葡萄牙幾乎鎖定了小組第一。最快的情況下，如果幾日後意大利作客和波蘭打和，葡萄牙就將提前鎖定最終四強的名額。而就算意大利和波蘭分出勝負，葡萄牙在11月作客對意大利和主場對波蘭的兩場比賽中只要拿到至少2分，還是可以確保首名。從波蘭和意大利目前的情況來看，葡萄牙第一的希望非常大。這樣他們就好有可能進入明年6月歐國聯的決賽階段，爭奪最終的冠軍。

仆街! POST錯左NEWS!

我代表花迷 向 各位老作賤種朗好X重要既朗迷 道歉

題外話
3球3助入決賽=帶領
5球4助入決賽=陀衰家

歐國決賽無出
歐聯4強決賽完全隱形

咁 Alex Alan呢？

全靠c朗咁多年係國家陪養隊友
唔通似某人彈出彈入降低士氣

得啦知你駁唔到啦錄音機

美斯世界杯亞軍靠隊友

有時唔使落場先影響到嘅
士氣唔係影響？
淨係落場先計唔使球迷啦

你道歉道到咁點x得

講還講，唔好貼美斯炒pk.gif
睇親都心 up

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

王騎好靚仔